覺唔覺得班籃球撚成日做投籃姿勢好on9?

都唔知做乜柒
食食下飯係度投籃
即係我行行下路都唔會拉弓扮射波啦

覺, 好撚on9,
仲有閃人,

覺,到真係落場射波無球入

蓋兄弟你好

玩玩具慣咗手勢姐 包容下

有d on9會扮埋fake

🤙🏽🤙🏽

無球跑動

駁唔到

落gym room 有時以為自己去撚左藍波場

問下鄧肯

喺街拎住藍波仲要直線向上拋再接返先柒
同埋係噉拍波嘈撚住哂

啱啱先見到有個中學雞喺商場拍波俾人屌

關咩事
藍求本身就戇撚鳩
🏀🦍

諗起都老尷

柒到冇人有 係街見到連自己都好似柒埋一份，即刻走開

覺，身邊有個肥仔friend成日扮跳起投藍，但次次跳起咗都係個個高度

通常初中岩岩學識打藍波先會咁做

小朋友玩具係咁架啦

今次又講得紀好

跟本籃波撚就係咁

扮綠間

打籃球全部中學雞黎 係幼稚啲

系

我行行下路真係會拉弓扮射波

我行行下路 如果對頭有人
我會用牛尾巴之後先讓路畀人

我會原地插花

點解唔用惡魔蝙蝠幽靈

覺
以為自己好型其實on9到震

唔好影衰我地足波撚ok?

足波撚先最on9

咁都好屌
你會唔會屌啲細路仔係麥記玩開心樂園餐份玩具？

第一次同意你

本身玩具都係on9

呢個post咁熟口面既

你老母幾時死？

幫埋你老母執骨先

開返去玩具台啦

成撚日見d死矮仔係街扭空氣波真係好柒

本身唔覺7， 但比你講一講，係喎，又幾on9

事實

好彩我係扮入樽

有d on9會扮埋上籃

心中有波

班藍波撚唔敢入黎

仲有啲打拳傻閪 對住塊鏡打空氣

連踢波都可以係其他波到拎優越感，香港人真係好難以置信

對鏡打好似係練反射對作
利申：睇過rocky 46次

同意 香港人已經要靠踩低人都有返d自信心 可悲

連登足球撚網上圍爐打飛機就最勁，現實eh都唔敢eh

成日無啦啦急停射空氣

打空氣鼓啲fd

咁係柒啊嘛，唔撚柒嘅你日日喺條街度扮投籃囉on9仔

算啦，啲矮撚平時俾人笑得多 俾班矮撚圍吓爐囉

無話唔柒 覺得你地日日圍爐成個八婆咁仲柒姐

NBA球員高就代表你高咩傻鳩，話人矮撚 唔講仲以為你有尺高啊

喺街度阻著人仲咁大聲

以為踩低其他嘢就可以顯得自己特別高貴 人唔笑狗都吠
都係出翻去唔阻你地打飛機了，等陣比你屈我係籃球撚比你講中就唔係幾好

屌慢左 即刻屈我

我現實見到會指住佢黎笑

足撚平時係街望住我地班米八高佬實屈埋好多怒火

柒咪諗左佢囉

不嬲都托住自己個頭黎射波

毒撚圍爐post
你班矮仔唔抵得打波嘅人溝曬d女
笑撚死

巧燃彩禾打關兵兵波=,=

望下個評分先啦慒撚
跟本呢個行為就on99
你班柒頭就覺得好型
唔洗利申唔係籃波撚啦柒頭

唔通系到踢玩具

屌你地on9=冇女

咁你有冇先

講真喎

有時真係抵藍波狗俾人睇唔起，真係唔柒嘅做咩唔日日搭車當著全世界面做投籃姿勢啊

你有撚女咩
矮瘦毒肥唔識打籃球，就係到屌鳩籃球係玩具
大佬啊，比d志氣啦，人地玩玩具都溝咁多女
你班打乒乓波羽毛球柒毒一條女都無啊

冇,a0毒撚

米八都囉出嚟講

你打籃球原來係為左溝女

籃波撚出名冇腦

咪又係俾踢波嘅笠綠帽

就係因為打籃球有型，d女濕曬咪黎比籃球型男屌
玩開毒撚運動呢世都恨唔到

咁點解會有藍波狗俾踢波嘅笠綠帽嘅

笑左 你自己ff出黎架？籃球撚溝嘅女係足球撚嘅幾倍

唔做運動就唔笑得你？
評馬要跑得快過隻馬？

毒撚真係好好笑
成世爭係識攞呢句出黎駁人
無樣野係成功

班玩具撚又講媾女 細蚊仔真係細蚊仔，未見過大蛇屙尿

過次行旺角個mk仔係我前面扮有波插花扭過我

慘得過你駁唔到

藍波=垃圾運動
真男人會做gym 踢波 打拳 游水

呢啲係對籃球嘅熱衷

利申籃球佬

勁撚到

我踢波195都未出聲

做晒你話真男人會做嘅野，但都會打藍波，點睇？

波台手足搞政治果時你出世未

人妖

咁都幾多運動員係人妖

點解你要逼我搵返個post出嚟呢？......

熱血到呢 高溫體液真係會燒壞腦

華dee好波

睇個段野以為上咗咩中學雞名校secret

N年前中學同班有個籃球隊
成日係課室做射籃動作
到班籃比賽有波就射又唔入獨到乜咁
場邊嘅同班同學頂佢唔撚順
打咗15分鐘就全部人叫佢落場換其他男仔上
點知大家夾得仲好
最後打到完場 到之後仲有兩場
都無用過佢 啲女都唔撐佢 柒到飛起

咁講就唔啱喇ching 人地得閒玩下玩具啫

都係嗰句啦，我唔同你班ON9仔嘈玩唔玩具喇，你地真心覺得唔柒嘅咪日日喺多人嘅地方隔幾步做一次投籃姿勢囉 咁都要衝出嚟柒

打鼓撚會得閒手指打下rhythm
彈琴撚會得閒用手指禁空氣
結他撚會得閒禁空氣chord
跳舞撚會得閒un un下

人地會唔會食食下飯咁做啊？佢地咁做咪又係俾人當on9, 柒少陣啦

唔明你哋咁認真做乜，人地矮撚圍爐取暖咪等佢哋慢慢自我安慰咯

唉，識埋咁多傻鳩食食下飯un身un世，唔講仲以為你住青山

妖好有畫面

btw 即係我行行下路都唔會拉弓扮射波啦

咪成日見NBA嘅人高就當自己都咁高啦

佢地好鐘意扮完射波講個球星名

屌我都過183啦 咪又係笑鳩你地

柒咗就認啦，就算人地係咁做都私底下冇咩人先做，唔會食食下飯行行下街時做啦，咁你做咩又唔行行下街Un un下啊？

敗走

蔣狗咩 潛水都要特登reply一次

打個空炮都吹到咁大
贏左總冠軍未呀

save低做潮文先

吓
我成日係街用euro step過d廢中有咩問題

我洗唔洗跟你學做人

我195

邊有人同你動真火
比人講中嬲豬

十分認同，好撚on9999

分手啦
你男朋友應該有adhd or 智商唔過80

跌落地都要執返咋沙

係你段野好撚on9

我會

我行行下路都唔會拉弓扮射波啦

月經post

月經

搭地鐵轉線加度素上身超技術掃跌d廢中

邊個再笑尻籃球撚我就唔打籃球

我哋睇電視見到美斯，都唔會以為自己係美斯
相反啲藍波撚成日以為自己180+

邊有咁多足撚呀
大部分唔係鍵撚就賭撚架啦

好過成班傻系又要踢波又要唔想打龍
自由龍？有幾撚自由

sport撚都係痴痴地
利申學校有sport讀

恭喜樓主過千正評

覺
我個roommate凌晨兩點係間房到扮射籃
跳起，射籃，落地
對拖鞋就不斷啪啪聲
真係屌佢老母，訓著都俾佢整醒返，勁自私

唔覺！因為真係有用除非你無心練好籃球技術

Lao g ho ball

入黎就係睇呢幅圖

本身籃球已經on9

係d憤青 粗人先會打藍波

到底幾大個先會仲遇到呢種人？樓主中學雞年紀怨條春？

做gym 成日見
籃漫撚以為自己好大隻
成日做埋打波on9動作

你老母就on9
好似你咁日日係屋企做鍵盤戰士就最有意義

同波台班傻鳩洗乜認真 單單打打成個八婆咁款佢地就叻，以為自己係女人堆係度圍威喂，出到街我地一啤佢地已經收聲啦

「睇下我！我咁就過到碌燈柱！」

屌 無啦啦做咩屈adhd會做d咁既野
智商80就應該會既

我平時行街都會check ball

扮玩玩具得罪梨牙？

做議員定搞政黨，定仲係停留係鍵盤當搞左政治？

波台真係唔係一般on9😂

以為你講緊cc台

尋晚見到條𡃁仔係巴士站做投籃姿勢

好有型，好man

呢啲post根本同啲話女人全部都係雞嘅post一樣，網上就講到咁威，現實就成隻死狗咁

又撚狗

係好on9 但都會照做 你有料咪當我面笑我囉

一駁唔到就即刻扮wfc 真係好肉酸

黑奴運動

你件撐伍公子既17歲傻仔收皮啦

籃波撚智商發展最盡就係初中

又話人圍爐圍威喂，但又想插隻腳埋黎想人理佢，對住咁on9既人仲可以講啲咩

睇你地打波企定定射十球九球都唔入咁滯
咁玩都有癮

禾17歲架屌你老母

想in 7仔新年工有咩要注意
[url]
[/url]

好似啲人見到冇興趣或者自己唔識嘅topic都要留句WFC嚟R存在惑

已經駁唔到🤥

無聊想屌鳩你地姐

ching 你地恰個17歲既細路有冇羞恥心架

入嚟俾人撚叫做屌人

你去微博屌鳩啲大陸仔都係俾人屌到屎忽開花㗎咋

波台咁多位ching係咪已經駁唔到
拿拿臨起我底睇下有咩可以屌啦🤦🏻‍♂️
禾其實今年13碎咋 咁多位哥哥唔好屌咁大力牙😱

冇人叫你入去俾人屌，定你天生鍾意俾人玩菊花？

要由狗做返人有D距離~
不過可以試

細蚊仔明知柒都要包拗頸咁做

sorry我唔應該向個弱智用類比講野
我錯

有咩所謂 開心咪得囉 又唔影響你
啲女鐘意咪得囉

你柒撚咗就溫DSE啦on9仔，類比錯誤喇，想作文攞U呀？

定ching係中國人來 如果係嘅話我話錯左你係弱智😭本來捻住上連登應該係香港人

你咪又係中國人

點解個個冇嘢好講都要扮蔣狗

on9 dse 雞學人拋書包

好柒

唔好同小朋友嘈啦

你話入來講嘢俾人屌就係俾人撚狗
咁我話你去大陸仔論壇屌鳩啲大陸仔都係會俾人屌，咁又算唔算俾人撚狗
我類比你地係大陸仔呢個po係微博，我就係入來屌鳩你不過俾你地圍爐屌柒嗰條友咯，醒未呀傻鳩
係咪認真左，支持得呢啲膠po嘅應該都唔會明

自己屎忽痕入嚟俾人撚就話人地上微博都係會俾人屌，我就冇仔咁多閒情日致入去咁多中國網站俾人圍喇

小朋友扮超人出死光

事實冇人屌你，只係當你玩具咁撚

啱啦，波台精英講唔過人永遠就係三五成群去人身攻擊，完全無point，再唔係就係互相打飛機當贏，例如「ching唔好再撚狗」，「ching唔好蝦細路仔」，無得輸

夠唔夠膽拍條片上黎比大家睇下你投得幾型？

ching終於認你地同微博啲大陸仔一樣，都算有啲自知之明

學CC台咁唔夠講就屈毛

上中國綱同上香港網都係一樣上緊網啊，咁你又係唔係大陸仔啊on9

我發覺你同你班on9 fd 囝都幾似喎
一唔夠人講就剩係高 / 連登多傻鳩

ching好落力 我認輸了😭藍波真係好柒 我改邪歸正了

個post本身都已經唔撚係拗玩唔玩具，純粹都係話班友食食下飯行行下路做做下嘢就做埋啲9唔搭8得嚟又大動作嘅手勢係on9, 結果都係成班藍波撚衝入嚟柒

明明就係柒，都可以有人入嚟話返人足波撚拎優越感

射空氣波

你知唔撚知自己講緊乜嫁 傻柒
比人串到檬撚左呀？
你睇到邊隻字得出咁既結論呀
我去鬼佬壇屌鬼佬都會比鬼佬屌嫁啦
咁我係咪同鬼佬一樣呀 戇鳩
死藍求撚腦都無埋
🏀🦍

其實你地有無聽過表象訓練？

講中左就拉埋身高,有冇女
用呢啲黎打飛機

藍波撚係蠢啲，ching睇完笑下就算

藍波撚死返去感情台la

你行街訓練？

咁你可以喺場入面咁做架，wfc? 宜家講緊你地食食下飯做on9嘛

仲要講到為左溝女去打籃波
之後仲話享受生命

唔單止食飯都做喎

但籃球仔仔真係好靚仔好高大
踢波d毒撚就

好想有個籃球仔仔做男朋友

「適當時候做適當嘢」呢啲咁簡單嘅嘢小學未讀完就應該要識啦，自我控制都唔撚識仲咁大聲夾惡，所以藍波俾人當細蚊仔遊戲唔係冇原因

桌球員會唔會係街扒係到dook 空氣？

會 表象訓練黎

佢地見到咁多正評嬲豬
佢地一直以為會溝死女架

游泳選手會唔會喺街道游乾水？

欖球員會唔會周街撞開啲人？

藍求撚話會

前幾頁有條友話佢身邊全部都係呢啲人喎

以為咩事一晚推十幾頁😂😂

好似得blue ball呢種玩意先會玩空氣🤔

籃波撚全面敗走

啲on9,走入人地個台到吠
留名待笑

佢身邊既人應該都係弱智/精神病

院友

我會行行下射籃
等車個時又射
搭車又射
返返下工又射
周圍d人都當我痴線咁濟
搭車唔會有人同我逼 有d仲會讓位俾我坐
返工老闆見我成日射籃又唔敢俾野我做
不知幾爽

人地有出街溝女 享受人生

唔能識分智商年齡同實際年齡？

屌籃球撚on9= 毒撚 矮撚 冇女

一路行一路射空氣波

困撚左係青山

猩猩係咁諗野

黑奴基因

系你老母

估唔到笑鳩玩具撚po都咁多正評

拳擊撚點練？

咪係，連登仔都唔會出出下街扮用鍵盤打字啦

笑左出聲

手足又撚狗
🦍🦍🦍🦍

食屎啦你地
平時最鐘意做射波姿勢

你地刀睇吾起人-.-

證明籃波撚就係on9

打乒乓波果啲咪會行行下街抽擊前面條友個屎忽

enjoy 咪算

又係要跑得快過隻嗎

好多正評，應該除左足球撚外，仲有好多唔係籃足巴打(即一般人,包括我) 都覺呢個行為on9

點解呢啲post都會有得嘈交😂😂

我有 對空氣rap

打得藍波d人都冇乜腦架喇

藍波撚唔願面對

熱血熱誠呀！
你識what呀！

藍波撚係邊

去足球場搵藍波撚 咪撚影衰足球迷啦

場外扮射波inh

藍波撚係到

藍波撚係到

仲係到打稻草人
屈人係足波撚

真係好撚柒

唔通話佢嘅人係足撚就代表佢地咁做唔on9咩

接近2000正皮 藍波撚100都冇

唔敢入黎了

推

屌 試過係商場見到個籃球撚對住鋪頭既櫥窗反光投籃 on9到

其實我覺得無乜問題

on9運動要做返D on9 exercise 有咩問題先